豪哥哥、許腎、游學修 經典組合再現！全新作品《寫真的天能》+新channel「試當真」

好撚高汁

《魚蛋粉2》今晚八點首播：

《魚蛋粉》重溫：

樓主係豪許定游？自己出po做打手 用錯字引人關注實在低手 youtuber演員你哋都撈咗唔短時間 冇發圍㗎啦 正經搵份工吧 加油

佢地都幾慘，captv果陣都仲ok，離開左之後痗足咁耐，越做越頹

係喎屌多謝提醒

成日係屯門撞到許腎

睇哂，係幾好睇

推，幾好睇

金剛crew個channel收左皮?

應該係了

但其實佢地係香港算係高質

火柴仔有無去新channel?

值得推！

點解會收左皮

香港高質youtuber

你都on9
佢地先係香港最高質

是旦啦 who cares 估計佢哋呢個三人組玩一排又收皮 冇咩人想理

開波

Lm

魚蛋粉同起橋條片好撚正

支持 小眾又點 個諗法啟發到人
個啲賣樣/飲飲食食個啲 唔係話差 但無咩質素囉 無得比

我愛豪哥哥

我愛許賢

我愛修仔

非常期待，一陣返屋企睇！

加油！

豪哥 許腎 ld發 雷爺 好想佢地再合體

死忠here

得你唔想理啫

推

笑撚死
邊個呀bob啊 肥啲嗰個定光頭嗰個

把聲真係幾似古天樂

支持熱狗

支持

笑死
好正

魚蛋粉條片含咗

點解放棄金剛crew

開vpn去第到

唔係都係同一班人黎？點解放棄金剛crew?

我諗有人課金俾佢哋做，唔係游學修都未必會歸隊

游學修國曾樂彤分咗手未

G持

修仔豪哥仔腎仔

天能幾高質

修仔

有

同伍公子拍嗰啲高汁到

facebook冇事

勁撚高汁

冇嘢好撈姐

個圈係咁啦 佢哋做極都咁柒霉 咪諗住組個新team幻想下可以go viral 遲下呢個組合又會拆 因為都冇人睇 趁早接埋搵份工好過啦 佢哋遲早都係要面對現實 no offense

Ching係咪受咗啲咩創傷？

講事實姐 見到佢哋咁好慘

ching都幾有同理心

算啦你 過一排睇下佢哋仲有冇搞呢個channel咪知道我講得啱唔啱

冇話你錯
咁敏感做咩

好正宗嘅憤世嫉俗

套天能笑死我

樓上個名

離開captv真係7傷拳，接足禁耐，金鋼crew又係頭幾段片ok之後潛左水
到底佢地full 定 part time玩youtube?
到底creamy係唔係比日新搶左2個小毒丁

雷爺做緊bbc難d

其實佢地都算做起左captv，頂唔順英皇先走啫

我覺得係游學修冇野撈要痴返佢地啫

互相借助對方嘅微弱名氣。。。

Ching 係咪微辣d friend？

游學修之前同劉俊謙有個訪問講過
新演員其實就係想多啲機會拍嘢
練演技又好 咩都試下
而家又冇工開 冇嘢拍演技點會進步
跟住張繼聰叫佢拍網上片
可能都push到佢做呢樣嘢

新片中間咪有雷爺配音

遊學修 游學禮 游學團

Sor冇睇

唔係新傳媒咩

點解冇啦啦要執咗個舊channel?

我唔知呀

白白做咗咁多個月會員
開新channel又唔一早通知聲
明明又係個幾個成員
只係多咗游學修就要開多個新channel

佢啲片鳩得來係幾有意思

通常係背後有人揼水啦

所以當年captv被封全港最高質YouTube channel

其實都唔算係新team啦
咪又係豪腎ld發火柴
游學修不嬲都有客串開佢哋
加上captv個時都係同一條team
應該係今次有水喉先會開多個新channel姐

唔好叫試當真 叫霉dump dur

ching點睇依家嘅captv？

無睇

好撚垃圾

下下畫公仔畫出腸

都係受仔

豪臂Ld發加易劉個陣係全盛時期

個班底captv已經好正

金鋼crew 除左吹水live 之外 每一條都有睇
佢地離開左captv 之後就冇左睇captv

有冇人一樣？

一日一片⋯⋯

屌⋯⋯大師兄返嚟喇⋯⋯

有冇左豪臀個幾個之後，captv做唔返個種無厘頭得黎言之有物嘅風格

其實點解唔直接將金剛crew條channel直接改名改logo 再唔係del埋啲片，有啲鄧做咗會員嘅唔抵 不過有佢哋都會繼續睇

所以先話應該有金主

之前都有做會員，後尾見唔出片，齋出live真係貨唔落

好期待豪姐姐

當年captv好多出色嘅配音片，反而金剛crew時期基本上冇曬，雖然好多片幾有諗頭(讀心術、明日戰記之類)，但始終都係比較小眾，冇咩邊條片攞到好多人attention希望而家可以配音片同真人片雙軌並行

試當真 係咩意思？

就係試當真

嘗試當係真實？

唔係講玩 一日一片

支持咁先更加快儲到fans

好高汁
笑咗岀聲

我估應該set好咗星期幾出咩片

邊度頹 有無睇金剛crew

臨尾個港版casting
屌你全部佢啲同代FD

收皮啦屌你老母 人地拍條片又要比你咁屌 懶撚係型咁做乜撚野姐 係咪食撚咗屎把口生到你咁撚臭

Truth always hurt，係有料嘅就唔會做咁多年都梅dump dur

其實修哥係咪係出面得罪左咩人結怨搞到比人追擊

上面幾話唔想理 係呢個po又跟得咁貼
真係辛苦晒喎

呢條友似係分左手想入黎發洩

我諗起秋仔套野

希望唔係咁啦，我支持修仔架

笑死
拍攝技巧 音效 演技

高汁

你係有料就唔會係度鳩up啦

最佳仙人掌d fd?

條友係captv d員工黎
當年captv俾連登屌到地底泥，佢忍左好耐

搵ArHo養啦

拍戲嗰時好多時都需要演員試位試戲，唔會roll機，但有時時間比較趕無得試，導演會話「試當真，照拍啦」，同埋有時試嘅效果都會好好，但偏偏就無roll機嘥晒

haters發現案

開始難分曲直

有LD發

諗番起呢條片

佢地呢一代發唔到圍,香港就電影界就會出現斷層
唔同10年後都仲係劉青雲 古天樂 任達華 林雲咁

其實佢地呢代有好多人都已經步入3字頭
不如再諗後啲睇下可唔可以發掘埋佢地之後既20代

做咩呀講中咗你呀今晚靜咗嘅？
冇腦嘅人終於都離開曬呢度

Support
Captv以前睇過
而家呢段片都好高質 抽水非常正

不過咁高成本製作既長影片 比起而家做綜藝內容既薯茄 短片+綜藝既manner/armchannel
應該幾難生存

推下
希望多啲人識呢啲高質片

做緊LIVE

市場影響
同埋YouTube一早俾觀眾定咗形

香港係少人睇呢d片，而且偏向鐘意綜藝 開下箱 vlog，但唔同觀眾口味都唔同 ，當年captv吸引在佢地不斷試新嘢 次次都俾到驚喜，真係會mon住佢幾時出片，而收咗檔之後，市場上已經再冇呢類型片。 依家佢地另起爐灶全力再拍 應該會唔少人支持。

睇開箱 vlog 旅遊都睇到悶啦

保險個條好正

exact7ly

王者回歸

修仔揸旗 費事拎走豪腎發創嘅Channel姐
豪腎發點都要有個強勢啲嘅人帶住 好似以前Cap盾咁
唔係一定冇方向 之後唔出片
可能藝術人就係咁

新出個條好笑

完全係熟悉嘅captv就算一星期一片我都唔介意㗎

一出即訂閱， 不嬲都好鍾意豪哥賢仔， 希望佢地今次搞得起

好好笑

Captv唔係都係游學修攪？

唔係

今集都幾正

許賢啲戲仲自然過遊學修

期待做多次 九品芝麻官續集
當年已經預測到今日嘅香港

當年captv 質素翻晒黎

如果佢地家keep 到應該大有可為
加油

呢條好正

幾鐘意佢地呢3個組合，好野唔怕推多啲俾其他人識

好似台灣都有類似佢地咁嘅短劇又有內容嘅youtuber 叫反正我很閒

同現實打fifa一撚樣

想佢出番孟加拉效應個類，同誠實預告

繼續推推到佢地過返captv頭

佢地係 full time 做？日日出片？

想出番誠實預告+1

許腎同豪哥嘅尷尬樣好正

E條好好笑

我估佢地未必出返誠實預告style嘅片，前幾日講神棄之地條片走認真路線

游學修一有野撈應該又退出

梗係 但起碼push到豪腎兩個出片，同埋都睇唔到香港電影業仲有咩前景好撈。

又有新片
好正

之前有CAPTV有套叫片場風雲,個套先正

雷超 creamy 去左邊

群眾戲？今日我地拍群眾戲咩？

cut咗先呀屌你老母 片場黎架

一日一片，希望keep到質素

我入到嚟.gif

豪哥同腎仔真係好撚好笑，最好搵返jackie同creamy一齊拍

以後可以聽到配音版

我入到黎.gif

好撚痴線

我問你呀

水準真係保持到，配梁家輝把聲又似埋

雷超去去bbc做，creamy就跟佢條仔拍片

Jackie已經過左arm channel

日日去鳩嗚個期好正

遊一開頭打機怒啤個樣好搞笑 好似真係好肉緊

你咁叫做戲呀？最佳新人獎，最佳仙人掌你都拎唔到啦！

in LD 發 we trusted

三點出片

pish ahhhhh

撐

佢兩個做啲虛偽撚狗閪角色真係好撚似

今集幾攪笑

泰式辣醬常用道具

游學修找Batman 條數未

好鍾意佢地條預告，短短幾十秒，但好有膠力

入咗圈唔敢再拍

所以對佢無乜好感

咩來 ？

啲片比佢地自己刪哂啦
其實都係為入娛樂圈行，失望

有冇detail？冇留意

柒 依家兩頭唔到岸

仲要真係拍左第一信出黎，又話有續集
之後拍唔成都算，你唔使刪片呀嘛？

算啦，遊學修都慘既，佢都話合拍片唔會有佢份

得返香港市場，唔奶共就唔好對佢咁harsh啦

Agger

仲要有份拍過十年，又好明顯係自己人

持續高質
不過依家豪哥成個John wick 咁

佢肯奶共都唔會有合拍片俾佢拍啦
個堆片嚟嚟去去都係搵返個班人拍 再搭幾條女露下波
夾硬奶共 只係斷埋自己拍sell本土嘅電影市場

CLS

又上新片

Jackie上場

有冇絲打去in

逢親有sabrina
睇三次

依個真係笑到仆街

蘇豪同許腎好正

咁多女

滾動，好耐冇見佢地同場

睇親許賢豪哥都會再諗下有冇特別意思

你冇坐過監阿？

曉件衫著左幾多年

想睇佢同creamy同場多d

開頭以為認真，後面笑到

唔知點解會拆夥

盛傳不和

屌 新嗰條好撚好笑

前排腎好似話creamy忙

出浴片

咩話？！ 咩話？

出獄呀

你冇坐過監咩？

張曼莎

已經分唔到許腎係扮笑定真笑

佢拖地個個位

忙係忙，但應該唔只咁簡單

依個組合真係好正

唔係話想對佢harsh
係之後都會失望啫
當初因爲佔中拍片，之後為入行連自己作品都要永遠消失
跟住撈唔掂又出返黎youtube拍片
點知佢地將來又會唔會因為某原因又放棄？

咁唔通做藝術一定要做到乞哂食咁先real咩
香港人又唔可以一個月用十萬養住佢等佢做咩都得

條片最尾個女仔真係幾靚

關乞唔乞食咩事
主要都係講佢刪片/唔再拍某種題材問題（仲要果陣仲未反送中）
好似原本youtube起步，為左搵食就背棄自己做出黎嘅成果，而家唔掂又返去youtube
難保之後唔知會唔會又係咁

明白你意思，明白要搵食
我無話佢地無熱誠無實力搵食係錯
只係曾經有過期望變到而家失望啫

Del片係柒㗎啦 無得兜
唔駛特登吹奏佢 如果啲片有娛樂性咪睇下 反正都幾肯定有野撈個時佢地又會散水

好L高汁

新片好多忍笑位

香港youtube就係需要呢d

之前金剛crew creamy都有去拍過一 兩條架
未必不和嘅

應該係講緊jackie 同creamy不和， 豪腎之前直播先同creamy sunny打機。同玩狼人殺

豪腎兩個其實真係好有火花
仲有LD 發

豪腎同creamy或者同jackie應該都係fd底，反而係唔知易劉兩個而家都仲有冇聯絡

呢個channel係幾正

FB見到佢哋扮ATV啲相, 笑到仆街

腎仔對拖鞋好搶鏡

In女果集笑到我仆街
不過搵到鄧月平拍都幾西利

遊學修同佢拍過起底組

有幾西利
古天樂 林嘉欣都拍過captv la

我覺得幾好笑呀
蘋果係紅色
咁阿修又真係紅wo
哈哈哈哈哈

之前 Jackie同creamy一齊玩動森

captv點同
呢班（除左jackie）應該真係游學修自己揾返黎

有睇 好好睇

豪哥同許腎其實正職係做咩

出去拍戲識埋咁多女

Captv係英皇

兩個痴線佬

多謝支持爾君！

竟然！？

我唔覺得試當真係自己搞喎後面九成有人泵水

連登仔

暫時咁睇又唔係好覺
但有冇都撐 豪腎真係好撚高汁

我都暫時唔覺後面有水泵，有課金link

你都幾勁 可以代表埋其他人

強烈懷疑Sabrina有睇po

Hi
我可以睇你忍笑睇足三分鐘
然後早午晚各三次㗎

一個禮拜四條片 究竟出唔出得切架

要出實出到，質素keep唔keep到先最難

佢地好似一人寫一片 修哥寫多條電影會

正到

Wonder woman

開台兩星期 觀察到個規律

星期一劇場/星期三電影會：修
星期二配音片：腎
星期四劇場：豪

喺個背脊寫咗個女字

好撚好笑

黎緊viutv有套劇直呈係豪哥同許腎做編劇⋯
好撚勁

鹹濕佬的修養好屈機

叫咩？

無限斜棟

腎仔話佢以前係會計?真心癲
仲有火柴仔 又係癲佬黎
BGM大師

呢個又係估佢唔到

女字高汁
有返以前captv 9up味

屌你創作靈感都幾多
睇返以前VIUTV同金剛CREW D片多到
條條睇返都會笑

性別認同係女人就可以做ww

之前套仇老已經好正

又話唔撚抽水

抽水呢d無謂嘢無謂啦

摩擦力

今次真係師兄弟都歸曬位

遊學修拍得幾好

抽哂女權左膠水

琴晚果套勁有the office既feel
想睇佢地拍套港版the office

呢套真係唔錯 好多part都好睇 最後yanny個條線

修哥帶兄弟出去撈？

好撚高質

屌 想睇埋佢地演

LOCKER

Locker周圍都係 呢個笑到癲左

即刻嚟

腎最後本色演出 毒撚送女神走

想睇程人富做Dwight

你點知的?

上網睇

都幾快寫好一套劇，個陣佢地停出片都係兩三個月

好撚productive
希望佢地保持到水平兼平步青雲

幾時

叫咩名？

有消息應該差唔多出啦

屌

最尾走音嗰度真係笑到仆街

仲要重複多次噴水

許腎好似艾粒Donald

仆街仔

死老嘢！

好笑

溫情戲

係，但搞笑過佢一億倍

屌
最後一分鐘

但係暫時未出過埸
係咪係後面作緊歌

真係得返LOCKER係到

想你唔好整濕我囉

咁你想點呀？洗唔洗跪係到同你道歉呀！

你睇下你呀哥 幾撚勤力！

係屋企個D對話都幾真實

成隻手指篤落豪哥塊面

高質到

好撚似d廢老

Locker係咩人
之前拍開youtube?

Artist嚟

演員，做過viu套地產仔

覺得佢同顧定軒個feel好似

最新條片咸濕佬淨少少，比心機
Btw, 其他都好正

uber爸爸好撚正喎

口味問題啦，之前條條片都估唔到，呢條好似正常咗咁，但唔好誤會，我真係鍾意佢地嘅，當然如果要做認真題材，呢啲可能又無可厚非

BTW，個結尾我都鍾意㗎，即刻加返分（可能真係口味問題，唔好介意）

真係會有人認唔到自己個仔或者老豆咩 嗰段笑死我

好多人都係咁對外人好有禮貌，反而對親人呼呼喝喝，其實係會內疚反省但面對親人時又會為面子繼續屌嚟屌去。

仲要對外人大方 對親人就好自私

已sub

點解唔整埋LD發

呢集firm 仲有教室系列

正到暈

有無人記得 "我d時間好寶貴架嘛" 係邊條片

幾好

唔知點解金剛crew 變左fifa打機 live chat ....

佢地team 人有時抽水抽到 好難明

許腎扮廢老有一手
仆 街 仔！

油殼手

Casting女主角好好笑
Jackie同莎莎忍唔到笑

許腎睇片個把聲同sleeping dogs嘅電台旁白聲咁似

想睇下幾時又請女
想佢地惡搞下今季造星

有冇人留意佢返工攞嗰個gip係拍野嘅器材箱

Stabilizer個發泡膠箱

今晚唔開？

十點

同好青年荼毒室講哲學

好期待

上次mcm都上過去

好多captv打手

幾時？

好嘢自然多人欣賞，你唔好嘅自然會有人屌
但你會唔會話梁天琦好多打手？

好想睇AMY LO上黎合作, 修哥見字麻煩安排下唔該!!!!!

遊學修應該好岩傾，平時佢都好多道理講

小妹都好鍾意你地上去荼毒室嗰日上嚟做現場觀眾得唔得㗎

會唔會高豪賢成個頭

會死煙剷

金剛crew都唔係有性趣日日睇試當真 真係日日追

身高差尷尬, 又諗到新一集題材

出新片都冇人講嘅？

試當真出片都無人講？

煲大佢！

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

btw佢地部電腦都係睇緊女一個睇衛詩雅 一個睇sabrina

啲粗口mute都mute唔晒

全世界同我入嚟！

出片快過金剛crew咁多

咁好睇都冇人講

冇人講咪你講囉

睇片

修哥演繹得好流利

豪哥哥都唔差

有太保

痴撚線游學修嗰段無人講NG咗幾多次嘅

點解游學修會睇衛詩雅J圖

其實好睇
套劇搞笑+貼地
兩爺孫嘅關係 佢同yanny 同amy

可惜出街嘅時候係撞正6月個陣
如果早幾個月播應該會多d人睇

推翻等多d人睇 始終又係佢地3個嘅作品，上年之後教束都好多人睇可能題材貼近時事。

仲有二月廿九 打天下 歎息橋 地產仔 暖男爸爸 嚟緊又有豪腎編劇個套。 呢兩年viutv都開好多劇。

佢地創作力好勁
雖然都可以係 作者已死

好想睇佢哋演 條女真係好撚索呀!!! 好想用手吱佢d倉，一手吱撚爛佢條塊爛面 !!! 一口吸落去佢粒大暗倉度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢毛孔內所有白色膿同酒米全部奶乾淨!!! 連佢倉邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂吱佢粒大孖倉,食指同中指用70%力夾佢膿頭!!! 再轉身放支暗倉針入佢粒未熟既倉度!!!頂佢毛孔!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野插落佢個膿包度!!! 之後吱完粒酒米!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的膿!!! 吱緊佢粒黑頭時,用三條手指吱到佢鼻頭油出黎係咁了!!! 最後一手渣到塊面爆哂膿!!一定要清撚哂d倉!!!

Sor copy左
條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

雖然有睇過直播話佢哋覺得有啲嘔心 但真心想睇佢哋演

黃標

應該會嚇走埋個唔夠10%既女性觀眾

女性觀眾夠多㗎啦, 依家要吸引多啲男性觀眾
數據係唔會呃人

香港咪最多你呢啲垃圾囉
做乜鳩都屌 一啲支持都無
人地拍片影響到你？講野難聽到
現實 現實咪你最撚慘囉 乜鳩都話返工好
低賤港奴

對佢哋三個又柒冇才華又唔堅持嘅人嚟講 返工係較好選擇 其實你對佢哋咁有信心係冇必要同我拗點解要支持佢 啲片又咩咁出色 成撚日懶有深度 跟本冇料唔夠膽講 就成撚日隱晦以為隱喻好撚勁 垃撚圾

你自己鐘意就自己睇飽佢 但唔好以為你鐘意睇嘅就係高質屌柒佢哋係想佢哋醒下啦 屌你三條中佬咁大個人仲發YouTuber夢 冇人睇柒到

咁都叫無人睇

係啦係啦清高撚
返工啦柒碌 咁撚中意返工
有撚同你拗咩 你啲point咁撚廢
對你啲咁垃圾嘅人嚟講 我屌柒你係最好選擇

正一弱智仔

中佬
佢地廿幾三十歲咋喎

同埋有條片過十萬個人睇喎

仲好奇個post做咩仲推緊
原來有你啲清高撚搞緊笑

最新條片, 1日都冇已經5萬views, 都叫冇人睇
大佬你弱智就低調啲

好撚勁請繼續圍爐打j

好奇想知師兄平時睇開咩高質野？俾我地呢d垃圾盲撐fans學下野可以嗎？想開下眼界

擺明係對人唔係對事啦
又唔講人地D片點膚淺, 剩係話人無才華
無才華極都幫到Viutv既劇做編劇,
一係佢係youtuber 行內人唔鍾意人地拍拍下電視又返來撈youtube
俾人覺得youtube cheap d

hater就唔洗理啦，由captv年代已經拍片串呢d人個心態。 無視得嫁喇。

你係咪入過行唔撚掂俾人淘汰左而家返份垃圾無前途低人工嘅工又覺得自己懷才不遇俾人排斥佢地三件垃圾咁廢竟然生存到

係樓上條友覺得紅搵到錢先叫成功，可能佢人生上只有一啲用錢買嘅快樂
但其實做自己鐘意做嘅嘢開心又餓唔死已經贏

好撚高質喎
睇返以前既captv同而家既captv
真係差幾皮

做乜野要迫人返工

最尾啲粗口咇錯哂

最後着火果段笑死我

新片唔知噏乜鳩

貼咗先

又有alma睇
btw做咗yuu會員未？

我到底睇咗啲乜？

做乜鳩

咪以前果D

以前嗰d鳩得好笑d
新呢段我覺得真係得個鳩字

屌銀魂咩咩都做公司

畀林家謙檢舉又冇人講？

但都係笑左出黎

笑撚到傻

無人講咪你第一個講囉

你講唔得呀？好委屈你呀？

Alma 貓

出新片冇人講？支持下香港獨立 片

揾angela合作你地睇唔睇

請問你做撚左yuu會員未？

笑到傻

不了，alma 世一

想問下佢地條channel要女條片
遊學修同alma跳個隻舞叫咩

泰國螃蟹舞

全世界同我入嚟！有新片有女仔都冇人講？

無人講咪.......
Sabrina

許腎個look好撚正
成臉鬚喺到扮女人

腎仔先係演技最好嗰個

好靚呀

條女好撚pure

今次真係有女

好日劇feel

腎仔好撚搶鏡

片尾ng係笑d咩

佢踩到個油門

幾時有alma 呀修仔！

做d八婆仔角色

佢應該緊張
踏到油門應該自己都知

呢係果條片d人請哂?

懷疑豪哥真心鍾意莎莎

留名睇locker

應該個個上去in都預左出條片玩下
即係仲有alma睇

成套爺爺都佢係遊導同演都無才華

根本就係試當真畀錢請人上嚟做負面行銷
做打手引你負評推post

唔會啦起碼一定無Jackie，人地仲要拍Arm Channel
但客串下就好有機

想睇locker

Locker周圍都係啦......

你係咪好冇安全感

見親佢都諗起叻君

有男人唔鐘意 ？

我諗全部客串一集

Uber爸爸咪有

真係唔掂 劇情嚟論一開頭拖太耐 兩個講嘢又慢 直接飛咗先知原來講教揸車 尷尬到唔知點形容

Jackie 拍番依啲仲好睇啦
係arm channel 到曬左
佢同ahgi 係果邊同其他人都格格不入

我都覺

好多淨係佢兩個d片都笑到仆
但比身邊d fd睇話好一般

冇睇開呢堆人前幾個channel
覺得新片一般 有啲悶
最好笑都係冇人講 channel要女 同埋開熄燈心聲個段

無人講咪你講囉
好撚委屈你踢？

你屋企有鐘架嘛
笑到

呢條我都覺得麻麻 睇到中段捉到路估佢教車
有啲失望 (明明睇許豪就係想捉唔到)

最好笑係 locker 多啲戲份好嗎

jackie 好似係唔想比人定型拍呢類先出去試下

點解估到？真係以為佢補習

佢條hater就好好多 起碼唔悶 後尾creamy講嘢嗰度幾搞笑 因為啲配音好九唔搭八

應該有嘅 好似見肥仔ig都有share過佢地

即係客串難D變番以前Captv咁樣常駐啦

即係客串易劉兩個都好難變番以前Captv咁樣常駐啦

幫推

至少好睇過換湯唔換藥嘅微爛先啦

cls投票咁大件都冇人提？
上佢地IG投11月最佳影片啊

前幾日睇LIVE
腎仔都幾有深度
講以前點拍野背後D細節

龍卷風嗰到笑到肚痛
但係幻想到佢拍出黎個畫面

修哥d片贏豪腎成條街
特別係「需要女」同「冇人講」

三個風格差唔多
你有無睇舊cap㗎

我講緊個投票比數

可能好多巴打無睇逢星期六個謝票場
游學修有講過話班女仲會喺試當真出現

....

睇個勢似係天能同咁大件事爭冠軍

我覺得channel要女贏

我po張圖唔係咁解喎
無人睇到咩

新片到

你係想講個title變咗做老師可以坐你嗎？

原來有post
留名先

豪腎基情

見YouTube comment終於有人講「反正我很閒」
兩個channel拍短片啲搞笑風格幾似

一齊睇囉！來啦！

唔洗想像啦

Captv早好多

許賢真係好撚好戲

想佢地快啲有第二第三第四更多嘅廣告

冷面笑匠type

豪哥腎仔一齊in一齊射無人講嘅

佢地唔洗引人關注
你睇完啲片先再出聲啦

Btw推薦你睇captv最佳仙人掌，你會見到你自己

豪哥你唔可以咁㗎喎，成個香港電影業俾你搞彎哂喇

佢喺戲入面賣屎忽 喺現實咪一樣賣屎忽

有無人覺得豪哥有D似西川貴教?

其實佢地啲片有咩咁好睇

睇返豪腎captv年代熱戰條片好撚正

我睇咗啲乜

check!
咁就大家都check啦!

好似去返captv個陣咁 我睇咗乜撚嘢

佢好成功咁令我覺得anya好似梁詠琪

養母先似梁詠琪喎

其實以前captv 1日1片
都唔會條條搞笑啦

而家得返3個人 一星期3片
Run 得個1個月
話好冇水準會唔會太早下定論

利申 鍾意天能 爆耳膜

所有野黎到連登都會膠化
成個post幾個柒頭係度扮智者
明明身邊勁多人share

無人講咪你講囉

我講唔係唔得，係驚講咗啲人人都已經知嘅嘢啫

你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

Feel到好快會玩爛

係既，但有d真係擺到明做打手

我覺得已經爛緊
係又用唔係又用

咁大件事個走線麻麻地
如果係左邊可能贏到寫實的天能

最後都會輸俾需要女

我都幾相信佢哋有上影視台
上次有個po點為之識睇戲講起深焦

笑死

其實我覺得天能真係勁好笑 好笑過需要女

刪除片段都好笑過正片啦咁都贏到

許賢肥左個樣好可愛

因為有九成男觀眾

豪哥都幾好戲

果條高質到癲

需要女最精彩係豪腎啲演技
不過其實所有片都係

教我做戲呀?

cut左先啦屌你老母 片場黎架

第一日出嚟撈呀！？

師兄幾多歲？

推到Jackie同ahgi一齊過試當真

打牌出千果條笑撚到我

你地新精頭夾埋屈我，次次都係咁
新精頭講個死字

Is that a jojo reference?

睇嚟修哥今個禮拜冇出過片

Ayayayayayayaya

唔知點解想佢哋拍次用cctvb膠劇做風格嘅片

我睇咗啲乜野

breaking bad

阿姨壓一壓

都係果句，我睇咗啲乜撚

臨尾笑到仆街

breaking bad+jojo

locker做到陣膠味
但豪哥係咪收斂左,個feel同當年captv唔同哂

新片選景正到

豪（大眼仔）走 星爺路線
但演繹唔到星爺爆seed戲既效果

鬍鬚仔 做達叔果種下粑角色
Btw，佢扮「印度F4」應該幾似

Arm Channel 啲片真係搞唔掂
悶到 Click 入去既意慾都無
啲人又無乜特色

需要女條片真係唔係講笑
勁有the office味
好似有三個Michael係到咁
遊學修講需要女 要著重字眼果下有埋陣不政治正確既味
the office果個零政治正確既時代真係好撚正 可以係咁拎黎開玩笑

點睇都係腎仔做星爺個位

今日先睇最佳仙人掌條片
許腎爆炸頭好似人中7主角春日一番

豪哥做咩表情都好似笑緊咁
冇腎仔咁多變化

鬍鬚仔 只系 劉以達 許冠文 果種冷麵笑匠

YHS 極力模仿 周星馳
（三人之中只有佢對 冷漠 + 激情 + 刻薄 等元素拿揑得最好）

可惜「單眼皮是硬傷」

三個入面啲戲最屎就係遊學修 locker都好過佢

大眼仔 個咀生到Simpson咁（因為哨牙）

Dee gor 會唔會黎拍返集 試當真？

掛住雷爺把聲

金剛crew最尾有片講開新channel
你唔多稱職wo

我問你啊

米媽呢

豪哥笑住屌人先好戲

我係話佢冇腎仔咁多變化
冇話佢唔好戲

Cut左先呀屌你老母
片場黎架 第一日出黎撈呀

Live緊

頭先好撚大聲喎

尷到唔識講

個live有啲尷 游學修搭枱咁

做咩遊學修唔出聲

成件事好錯
觀眾入唔到戲

得牙修同四哥比較對到嘴

修哥四哥幾啱傾

不如搵四哥客串下應該幾有喜感

溝埋拍哲學喜劇

好old news但係睇返d舊片先知以前一字馬個jon ho同加藤博士都john左captv
唔知而家仲係咪到

佢地早期走咗

知唔知jon ho去咗邊？當年一字馬啲片都幾高質

唔知，但之前金剛crew時期 佢地有問蘇豪batman條片其實講d咩

一字馬得勁少片但好高質

冇出過鏡？ 啲片幾高質 我覺得好睇過睇咗啲乜野個類

豪腎拗手瓜 同耳機球有出鏡

我就係睇到耳機球條片
有d可惜明明佢地做幕前都好高質

原來 陪笑教室真係有用

係咪專登㗎無睇live

有冇人知咁大件事冇人講
呀修件衫係咩牌子

Initial

Thx

你唔講我都唔記得，一字馬好正，如果仲有一齊拍片就好

Locker好靜

吖修鍾意過Jackie

那一天我們會飛/學舌鳥個期

賢仔係3個人面最靚仔
有冇人認同

修哥同腎仔啲互動好正

我諗做靚個cv
開多幾個channel
證明帶到觀眾去到第2個channel啩

修哥靚仔d

佢個樣好serious

Jackie 的確幾正嘅

好癲 咁直接講

直播覺得尷
但我重睇 又唔覺個尷feel

豪哥哥最帥

佢哋最新個live，最尾個8分鐘

新片有女冇人講？

氣鳩谷閪臭母老你屌
？嚟出樣撚啲呢你到教先母老你屌路一教路一陣嗰字寫你教竇老你個細你咪係
？架屌個嗰訊資放發畀要定一個嗰訊資收接
？啊講樣撚點以可又知唔人他其講撚唔又知你，母老你屌我囉知人話提你咪咁提人冇知人冇
？架得撚唔知撚唔，屌你畀啦啦撚無ʇsod下碌碌，嘛啊事嘅咁件有知撚唔係真我母老你屌
。緒情面負長助，性耐嘅人有所磨消到喺全完，仔鳩戇啲呢
？知都柒乜住撚uoɯ時小四廿都個撚個為以咪係，嘅得撚唔氣好聲好
？」講人冇都ＸＸ「人屌要都ʇsod開個撚個咪係，啦架講人個一第有實都題話嘢撚乜
？得先人屌句兩一多加要都係就ʇsod開，感越優有撚好就己自，講人冇得覺咪係
？先講撚唔你屌以可又咪係我先咗撚講ʇsod開人他其？架你屈委撚好？架得撚唔講你
閪臭母老你屌我囉講你咪講人冇

游學團比人屌完屎忽又去攬女

幾似子瑜啊 戀愛了

條女一開聲

即刻冇曬幻想

賣屎忽嘅屎忽鬼

又引用

有時豪哥係後面
有時又冇咗
係咪鬼嚟

麻麻地想睇女
btw locker真係好似豪哥

Agger
好似睇緊其他主流channel 嘅片咁
唔係幾試當真

真 同埋條女雖然靚 但硬係冇嗰種感覺

條女成個周子瑜咁

d女要走搞笑風 而唔是靚女風

個感覺向locker到，on9毒撚嘅溝女ff

Locker太靚仔做唔到毒撚Feel

想睇多啲lLocker
幾有趣, 雖然周圍都係

利申：非基

今條咁垃圾

同意 好似微辣咁
希望佢地唔好搞彎個channel 啦 搵女係咪游學修主意呀⋯⋯
想睇女仔係想睇好似creamy Jackie 呢啲有份一齊度橋搞笑創作既女仔 唔係搵幾個花瓶出黎拉高view 數囉 咁同tvb呀個啲有咩分別 睇女我睇鹹片好過啦

就算小薯茄呀冰個啲都有份create content 同剪片啦 枉游學修平時仲要有意冇意好似鄙視小薯茄咁

好直接

我覺得只要放focus係locker都ok,
終於知道captv啲女角同一般youtube片啲分別
係captv啲女唔係啲扮蠢天然呆囡囡，一係正正常常純support豪腎 , 一係癲婆(女祕書), 一係愈後愈痴線(點解好笑個條片嘅jackie)

真不過4個男人嘅channel實係會偏心揀靚女啦
其實靚女都可以夾到佢地嘅 但要好放得開囉

游學修攬女擺明有私心
不過想比佢攬

真
第一次見到靚女係唔想睇
甚至想佢喺條片消失

遊學修幾時有鄙視小薯茄 想死咩
不過呢條女雖然正但真係有d 唔岩feel
alma 果種先岩

其實腎豪冇少少 許冠傑同許冠文個組合影子。
真心應該做埋幕前幕後拍本地喜劇電影。

有少少

真 花瓶咁 冇火花出到嚟

唔覺alma 有 仲有啲尷尬 中學生做畫劇咁
不過見個最佳短片大賽都係條channel需要女贏 可能大部分觀眾既喜好都係會想睇女仔啦 我呢啲係小數意見啦 老實講個幾個女仔無個好笑 又唔夾
個 Channel 再咁發展落去係浪費左同拉底賢仔同豪哥既水平
到底我睇緊 menclub 定 試當真呢

同埋comment section 啲人成日重重覆覆個幾句對白 好低質⋯

真係要諗下channel 點樣發展落去
觀眾鍾意許賢蘇豪 都係因為佢地諗野夠天馬行空 估唔到
要揾返個配合到佢地風格嘅女演員先 靚唔靚都係其次

有樣有身材

「冇人講」呢三隻字我已經睇到想嘔
好撚煩

本身「點解xx無人講」呢個句型就已經on9，家下直接玩爛佢，一拍兩散

當你覺得討厭
咁就要講多d
令多d人覺得厭惡啦 咁先會停

香港唔比睇？乜料

今次條片locker先係重點，所以我又唔係好覺個女仔做得差
同埋暫時啲女仔都似客串，唔係固定嘅班底

搵靚女唔係問題，但問題係好似為拍而拍咁，上一條阿莎條片起碼都拍到日劇女神 feel ，今條片完全係 sell 大波妹吸 view ，搵唔到重點

情願佢一星期一條片度下橋仲好

可能冇豪腎參與

Alma講大貓細貓嗰度我覺得好搞笑
好似仲係即場爆肚

成班連登仔比人講中晒話唔好睇

今條真係笑唔出 其實唔洗格硬搵女仔，睇豪腎修就夠，有豪腎嘅片好難唔好笑，想睇多啲無厘頭嘅片多啲

唔准系列好正 但又話暫時唔再拍

掉轉咗

嚟緊已經有套viu劇佢地寫劇本
唔知會唔會演埋

重點咪向locker個角色到囉

個劇本明顯要靚女做 都唔知屌乜 明明locker先係重點

唔准唔叫真係笑撚死

同埋點解會話夾硬搵女仔，故事係講毒撚溝女，搵女仔演叫夾硬？

其實搵個普通樣
但friendly 啲嘅女已經夠做
e.g. Jackie Creamy
反正個焦點係locker嘅毒撚式FF

宜家搵個冰山美人feel嘅女
搶曬focus 但又成個花瓶咁
同locker之間嘅演出又冇火花
唯一功能就係吸男觀眾view

雖然統計學唔會呃人
但修哥呢下計得太盡
唔係有女就得 根本唔啱feel

溝條靚女反差先大，溝個入屋普通friendly女反而做唔到對比效果

邊套戲？

無限斜棟有限公司

唔靚點突出個毒撚有幾癲 進度良好

暫時最唔鍾意嘅一套劇場，無乜火花，亦無乜佢地嘅味道，雖然出咗新外景

叫叫叫叫叫，你都係想有人關心你啫

呢一段戲真係好撚癲 夠班提名金像獎

無豪腎睇住真係爭啲
locker擔唔到大旗

睇吓點拍嘅啫
以前舊cap某d片
都將Jackie Creamy拍到女神咁款啦

仲未搵到 locker 定位
做毒撚又太靚仔，做痴線佬又太正經

其實可能係因為呢條片個故事真係唔得 又唔算原創 所以變左好似純粹用女仔黎作招徠 感覺就好低手
衛詩雅拍secret angel 都唔會有呢啲感覺 因為故事足夠好睇

不過其實個channel有呢啲片都無所謂既 百貨應百客 以前captv都係唔同人做自己片

總之豪哥賢仔唔好被污染/影響到就得啦 想同佢地講加油 要堅持自己既風格 我覺得佢地啲片唔需要靚女都好睇 11月短片大獎結果不代表我

所以我暫時覺得係劇本影響條女發揮
不過如果佢下條片都係咁花瓶嘅話
咁就證明係人嘅問題

Btw 宜家24個鐘都冇
條片已經十萬view 前所未有
証明主流觀眾係鐘意呢d片
修哥又真係計啱數

連登仔好自我中心
話唔應該搵其他女但事實最高VIEW數就係有新鮮靚女既片

條仔擔唔到戲

連講對白都未掂（男「貧」友）
演內心OS凈系識牛咁眼（冇顏藝）

更加唔駛諗會帶到條女 入戲 發揮

女學霸系列，無錯，就係仙氣

channel 需要女用 mockumentary 呢種比較少見的方式拍出來，效果好睇唔會好 sell 女，我又覺得唔差

自己miss 咗重點話人無重點

呢集片佢應該同游學修交換角色
Or許腎做locker個位

channel 需要女高章好多
呢條太sell 女
不過view 數證明係work
但希望唔好因為咁而係咁sell 女
間唔時一兩條都ok 多就唔好了

睇女仔 >>> 片嘅質量

youtube 大家慣左即食文化，要 5 分鐘短片攞到 attention 最快的方式一定係用大波妹

不如咁講總有豪腎死忠嘅， 但呢條片又唔係豪腎寫嘅 依家又唔係左右到豪腎負責嘅片嘅質素。 其實有咩好屌。

重點係locker個角色呀 班友仲講條女點花瓶點冇火花真係得啖笑。 故事上女角色真係需要做到呢d火花嘅點會搵呢d花瓶呀 搵jackie唔好？ 到真係搵jackie 演呢條片 係咪又要屌個角色冇發揮浪費咗jackie？

雷爺呢

過左去啦嘈落去無意思 等今晚試音片睇下好唔好笑好過

新片其實換返jackie同許賢做都唔會好睇 劇本問題

呢個配搭諗起腎仔一心二用 聽jackie creamy講嘢

Casting出事

毒L樣系呢種lor唔該

之前睇過一條 龍門冰室 食評片
原來裏面條女就系creamy

Arho Sunny 去拍試食龍門真實食評

有無人知邊條片黎

我覺得相機都係一個問題，依家條片畫質太好，無以前嗰啲尻嚟嘅粗糙感

以前睇覺得佢好靚仔

原來仲有creamy

哪一天老豆都冇飛

點解冷血 仲過唔到探熱機？

你哋去晒邊

過唔到探熱，留唔到言

High temperature

新片好撚唔掂 ......

好係以前captv LD發個種痴線剪片

無錯！

點解係冷血動物？

咁有風格都唔想用好唔好睇去形容

有幾多人成套《Justice League》凈系睇過呢段

Superman vs Justice League | Justice League (4k. HDR)
139,745,458 views

蝙蝠咪冷血囉

咦唔係喎溫血喎應該
哺乳類

新片好悶
唔鍾意睇locker又唔入戲
Youtube下面啲罐頭式留言又係煩到癲

冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講冇人講

D小學雞係咁嫁啦
好似之前arm channel 個個係度覆貴圈真亂

懷疑阿發係take 住嘢剪片
一條癲過一條

新片 angela yuen

咁啱伍公子早幾日出完post 撐angela yuen

其實依排啲片全部都有Locker，係咪因為呼應翻豪哥嗰句
「Locker周圍都係」

可能知道有班友鐘意喺留言講呢句
所以條條片都有locker
俾個機會佢地瘋狂講呃正皮

Btw 試當真IG本身剩係follow豪/腎/修/火柴
宜家多咗個locker
我諗佢已經係常規成員

杜蛇=哥迪奧拿

睇男排女將見到Locker
好難入戲

Locker真係週街都係

原來許腎係阿狗

有冇人會係咁RELOAD YOUTUBE等片出

無禁鐘仔

Jfft班白痴仔做乜鳩

最尾豪姐出返黎

你唔知屯公炒車咩

豪哥渣戰機 笑到我

袁澧林一開聲笑到趴

乜撚嘢jfft

真係游學修唱咩

我叫的士啊 笑到仆街

第一下睇背影仲以為豪哥扮女人

佢地以前住屯門返觀塘captv office慘𠹌到

仲要搭人駁頭

今次出觀塘拍外景

Autotune到

戰機

慘過返India

完全聽唔出

明明以前ig live唱歌唔係咁

題外話 袁澧林樣衰左咁多咁嘅

時速5000萬厘米咁

咩事？？？

估唔到angela同佢哋玩

係直播到洗好撚柒 人地游學修都唔撚識佢地

直播首播？

有冇圖

冇左以前陣氣質
得返支警棍

其實點解個ex後嚟當差都會被人狙擊？

因為佢頭髮長咗囉

真心關JFFT咩事

不嬲都樣衰

洗同連登仔認真

咩係jfft

咁高成本睇唔慣
講真有啲擔心佢地維唔到皮

豪哥踩單車有冇俾司機屌

觀眾又四出做on9野
都唔係第一次啦

尋晚睇荼毒室live
白水話好驚佢地d室友周圍去人地channel「出征」
我宜家終於知點解

佢好靚wor

荼毒室唔會啦
睇嘅觀眾大個d 先啦起碼

睇到呢到就諗返起呢段片

我講得唔好唔關jfft自己事係jfft班白痴觀眾

見到了
條片一半時間
個Chatroom 都係畀人spam jfft
完美騎劫 jfft宣傳入黎

點解班On9 觀眾會集火spam
邊個spam 先

負評我個啲有理據嘅咪出嚟講兩句囉，唔駛偷偷摸摸

好撚癲 男主,DJ入晒嚟

叫鍾培生課金
笑撚咗

Where

IG story

今次條片上得好快

DJ cover指日可待

view數

JFFT班小學雞fans都幾無聊

有冇米七🙄

我想知咩事triggered 到
入到騎劫spam

咩事

應該係佢哋同一樣時間開台，有人講起就過哂人哋度搗亂

睇唔明
咩叫jfft

Spam
YouTube channel 名黎
D觀眾騎劫人地channel spam
而家班觀眾應該同笑波子 達狗班fans base高度重疊

一個Youtube Channel，成班小學雞喺條片直播個Chat room度洗版，無鳩謂謂唔知做咩

留言講咩

應該都係，幾年前小學雞就笑波子哥哥，而家做初中生都係咁撚鳩

係咪想r 合作？
之前睇 都佢都唔做呢d合作 自己拍片架

留言就係 jfft
全部都係呢四隻英文字
半條片都係洗呢個spam
好尷尬個Chatroom

你開條片撳返 顯示即時通訊重播 就會見到班小學雞

應該純粹搗亂同洗人哋版，會有咩合作呀都係啲打機9 up channel

笑死想像到個場面

平時拍開條後巷 就係觀塘？🤔

真係痴線佬

係今日條片都有經過呢到

最尾開聲正到

唔係好覺觀塘以前都有咁大空地

鬥痴線

之前live好似話locker join咗 會一齊拍野

男排女將都有Locker 真係周圍都係

Locker 真係周街都見到佢
男排女將又有佢客串
多對白

Lockeq本身拍戲拍電視冇乜人識 拍咗試當真先周圍都係

佢個毒撚格港男角色
豪哥就做開臭串老屎忽
腎仔就做...
唔知點講，腎仔有種好似好單純但係其實背後有陰謀嗰種

係差女呀係女仔

佢真係好似豪哥 所以一見佢已經有好感
你話性格差個post係咪講佢後備當正選？

腎仔，豪哥根本就係YouTube 界軟硬天師

仲有屌觀塘老母

有正職

軟硬天師 根本系 電台界 吳耀漢

咪亂UP
JFFT依家啲觀眾年齡層肯定低過波子哥哥

金剛crew啲片留言 見到會員仲有8個月

除咗生蠔廣告 仲有冇其他

整啲inside joke，啲觀眾留言有參與感

其實係幾成功,佢地好多片既對白都令好多觀眾好深刻無論由CAPTV年代金鋼CREW年代定而家試當真

真
依家同班朋友都仲會講
最大嘅一堂蛇呀
咁我忙呀嘛
豪哥份人最公道

channel無女但條條片都有女

JQK煙dee睇一次笑一次

我就緊係話我果條最大啦

發現開始中咗試當真毒
會係咁重睇又重睇
一禁入Youtube點都會睇返一兩條片

btw開咗Live

睇番舊片呢個真係神預言

仲有清明個條片

腎仔成日做下把位，被豪哥S

利申： 只係睇左6，7條片

唔啱channel

老MK邊岩拍膠野

Jackie真係好正 夠on9 希望試當真搵啲女最緊要夠on9 愈搞笑愈好

最佳仙人掌爆中意過佢

豪 = 饅頭人
賢 = 熊大
修 = 占姆士
易 = 莎莉
劉 = 兔兔

你好撚柒

笑死
串返班觀眾，玩到濫晒

夠喇，人地指片就好笑啫，你講就柒架啦

你有冇睇晒㗎

夠啦，你都無活用到

有珈其勁好戲

我覺得佢地真係話緊人亂鳩咁用喎本身「無人講」同「唔叫」段片應該就係諷刺緊d人濫用
岑珈其2:59都指緊住觀眾

條片好撚好笑

「多謝！」係借緊邊條片？

試睇電影會

呢條擺明串觀眾啦
我記得佢地之前都有講過D人留言黎黎去去都係果幾句

就算唔係串咁誇張，但都抽水抽得好盡啦

只要有金句 永遠都會出現呢d情況比d金句洗晒版
就好似達哥以前d直播咁 成個chatroom都係小學雞懶搞笑用金句洗版

而家呢條片下面都仲係呢d人
玩到濫哂 已經唔好笑

唔怪得話觀眾唔鐘意但佢地好鐘意
屌但呢條好撚高汁

再係咁落去 以後佢地post片 d留言只會越黎越多金句
佢地咁認真創作換黎既回應只係一大堆金句懶搞笑

好多人都唔知自己俾佢地串緊
玩夠就收啦 岑珈其講嗰段就係佢地嘅心聲

好撚好笑喎 幾鍾意呢條

咪係，都冇活用到，谷鳩氣

金句我諗佢哋都開心嘅，代表容易傳播開去，吸引多啲人睇
同埋又唔係全部觀眾都係咁嘅，都有啲留言會揾返條片嘅細節

因為啲comment真係好撚煩
一個就夠啦個個跟住打

點會唔知 留言講開依幾句嘅人唔通會認柒左咩
咪留返句 你冇活用到嘛 然後繼續咁玩

落水狗 x Goodfellas

但今條片啲留言仲係嗰啲證明好多人睇片冇吸收過

條片下面都仲係好多人咁玩
就知佢地睇唔明

呢個先痴線

就係exactly 岑珈其屌完人之後游學修地嘅反應
你冇活用到嘛哈哈哈

佢地都估到哂

其實一向佢地啲片都好多細節位可以睇
年初四呀
今次嘅落水狗呀咁

太濫啦 以前佢地係captv都好多金句 但係唔會濫用得咁過份
不過佢地真係高質youtuber夠薑拍片諷刺自己d觀眾 佢地真係會追求品質 追求進步 而唔係純粹為左訂閱就晒班觀眾

唔洗明啦
Youtube片嚟啫，用觀眾嚟搵優越感就柒啦
哈哈哈哈哈哈哈

直播仲話條片要剪通宵

不過試當真六星期去到而家咁多人睇都幾勁 唔知係咪佢地預期之內呢

條片係咪一鏡到底剪啲咩

撚觀眾

癡撚線
運鏡演技好唔洗講
估到埋班觀眾會玩埋谷鳩氣又冇人講

不過本身豪腎都有死忠相信有1半訂閱都係captv->金剛crew->試當真

尾加logo唔洗剪呀

Sub多過金剛crew啦
有修仔push出片又密真係升得快好多

同埋片短有金句
比起金易入口好多
有Captv個Feel

QT x 馬田

啱啱見到有人留言，「你做就柒㗎喇」喺劍球潮流學都有講過

忍咗班「冇人講」嘅撚樣好耐
呢條片真係串到應一應

呢個真係犀利真fans 咁都記得

耳機球

btw 之前captv有段係講陪審團 係咪del左 搵唔番既

仲有傻仔繼續鳩用個幾句黎留言，
呢班傻鳩到底有無用下個腦去理解條片講咩架

但真係無辦法 啲片高質易入口 自然多人睇
多人睇就實有班低質觀眾
好似當年達哥chatroom 狂洗同一句野咁

火柴個理論
兩極留言
一班傻鳩 同埋 死忠先會積極留言

濕鳩達哥算吧喇

拍埋啲垃圾片

周柏豪做就叫潮

講錯例子 sor

班傻鳩好多都係呃正皮
而事實上呢d 留言又真係有好多正皮
呢吓先吹脹

其實入到屋先會有呢啲金句熱潮
你可以話啲fans好低質
但事實係真係愈黎愈多人留意到佢地
至於咩呃唔呃like
以前未有Facebook 果陣
張衛健果啲yo 洗乜驚呀
呢啲都唔係用黎呃like
純粹係一個熱潮

試下用足球做比喻？

上星期搭膊頭條片都已經有屌過下，游學修都講過佢唔係幾鍾意教室系列之後啲片，佢地其實係唔鍾意俾人定型

其實‘冇人講’係唔係試當真將佢發揚光大左
定係本身都有人講

本身都有 但佢地拍完就變到超多

正路啦 緊係想比人欣賞啲細節 用既心機 橋段

唔係一班bot咁講埋啲廢話

好撚低質

但佢之前開live又話唔介意chatroom比人洗版

有咩好笑係攞返captv"點解好笑"好癲

東施效顰唔work ga
（表態情感既方式唔一樣）

西方文化 言詞直接表達情感：
「我而家好嬲」
「你知唔知我有幾難過」

東方文化 透過語氣表達情感：
「我話，放開個女仔」（表達憤怒）
「我副Armani呀」（表達難過）

《年初四》系「公領域」事物所以容易產生共嗚

呢條片玩in joke（仲要系reference佢地自己既作品）

有D眼高手低

最後個多謝 唔知點解諗起Creamy d 片尾個多謝

YouTube留言繼續喺到玩真係好柒唉點解有咁低質嘅觀眾

開始紅啦

岩先重睇仇老見到locker莫名搞笑

樹大有枯枝就梗㗎啦 無謂為啲低質觀眾煩惱

咁我又唔覺得佢地係好大力咁屌既
我估佢地都係講下
比大家思考下姐

睇之前想搞清楚一樣野先
啊游生到底係咩立場

可唔可以叫返最強女秘書拍片
一直等緊續集

你可以睇左豪腎ig先再問

條片入面佢做晒陪笑教室嘅野

平時佢地出完片都好快會like 觀眾comment
今次呢條完全冇動靜

佢地都係拍條片抽水姐

一邊串啲人係咁用嗰幾句對白

另一方面又串下啲認真撚

睇完段片就叻唔切出黎話其他觀眾濫用好柒

豪 & 賢 做緊既野
卅年前叫《開心主流派》
38:10 開始

女聲 = 陸恵玲男聲 = 梁政平

開心主流派 1991 (Episode 06 of 13)
33,512 views

影住游學修遮住個樣偷笑果下

我都覺得佢兩邊都抽水
講真，有人講佢地句野，証明左hit同多人睇，d人先當潮文咁係咁講

陪笑

Chok住個膊頭

珈其最尾哄埋去鏡頭度好正

Jackie都有係開頭需要女果條出現過 點解creamy無既以前captv果班好撚正

可能佢忙

殺人回憶

Locker咁爆

《林鄭全面禁止六點後堂食 及關閉所有健身中心場所等》

locker為左唔找數，可以去到幾盡

係咪有陳海寧

閱讀理解U？

劍就劍 球就球 劍乜撚野球

女Dee gor

個樣咁man....

今日拍群戲咩？

我問你呀

live有講過好fd

未必嘅 有啲人根本就唔care你鍾唔鍾意
好似啲XX師咁喳嘛 你估佢地唔知自己煩咩

你導戲定出氣呀？

真係上小薯茄到

笑撚死

豪哥之前唔係話個主題係唔俾人串得嘅狄龍咩
點解改成咁嘅

呢個暗號夠曬易記

出片半粒鐘已經10k view,勁到

豪哥真係好好戲

CUT咗先呀屌你老母 片場嚟㗎 第一日出嚟撈呀

會唔會有人整試當真嘅WhatsApp sticker

應該好快有好有潛力

有新女 仔

其實睇返條片最尾，就預言埋觀眾係明知但唔會理
仲會玩埋呢條片
佢地只好無奈接受

屌 當我冇講過

多on9觀眾有咩計

啱啱先留意到許腎剃咗鬚

做 youtube 最緊要有 noise 有 view，低質觀眾分分鐘就係科金最重果班，分分鐘佢地就係想咁

一睇個下巴就知唔對路
不過我以為係豪姐姐黎

agger
通常會不停重複d 網上金句既人現實都一係講野無人理無咩朋友，一係胸無半點墨，除左網上金句無其他野識既

新片有Dee 姐

locker扮豪哥

寧姐好靚女

唔係好明 其實係講腎仔真係做兵等緊?

除左channel需要囡 其他有囡既片都麻麻地

應該純粹等俾錢

有無人當年係睇完呢條片先知把女聲係豪哥黎

等緊畀錢

幾時DoubleDee

今條片嘅留言睇到我好感動.....

終於唔係成版罐頭式留言

揸車叫做好少少，其他本身個劇本都麻麻

收銀500天 好撚高汁

集集都搵新演員拍好撚癲

諗多咗
人地只係玩緊對白接龍

就算唔計佢 其他片都係啦

只係無個肯長期一齊玩啫
好似阿平咁講無糧出邊個同你班人玩

遊學修話過豪腎唔識寫有女仔嘅劇本
同埋啲劇本成日寫俾自己，俾第個做都難

唔係條條女都carry到膠片jackie係最佳人選

但佢地啲鳩片好好睇

真，Jackie creamy 果啲本身拍開膠片，搵 Sabrina Angela Yuen 果啲一定會拍到女神 feel 咁

張蔓莎喺CHANNEL 需要女入面又真係咁多條女最GFABLE

真,試當真既張蔓莎靚過其他地方出現既佢

豪哥是咪牙cloud fan屎?

幾時有 alma

佢鍾意卡文

腎都係